有冇天文學家可以解釋下點解3月都咁凍既?

凍撚死人

要揾暖化撚解釋

全球暖化

計農歷嫁on9

係都搵地理jj啦

好撚濕呀又